科幻文藝片，末世紀婚禮仲好睇過天煞異降啦下嗎？

後者成個故事，角色development咁失敗都有人話好睇

好好睇喎

好似係上映cloverfield果排開始流行揸cam 9 fing fing呢類拍攝手法

末世婚禮個節奏慢100倍
Arrival 都覺得悶一定頂唔順

末世紀婚禮好睇

好睇? 成個故事表達好差

1. 大鋼問題
其實成個故事, 可以同外星人係冇關係, 根本trailer呃人入場.
講到好似世界大事咁, 其實原來只係一個人既故事

2. 角色處理
男主角身為一個科學家, 除左解釋左0.8333之外仲做過d咩?
女主角著墨係多, 但都要平衡一下

3. 故事編排
冇好好講下點理解到外星文, 之後索性打埋字幕俾你睇, 唔使翻譯
都比D交代下嗎....作為語言學家...
同CHENG CHI果度...SORRY睇24叫慣左...即係中國將軍
又完全聽唔到究竟講左乜. 199咁

末世紀婚禮係慢, 但唔悶, 角色DEVELOPMENT好睇

世紀末